全民勇武

曾經我都係主張和理非，睇完一次又一次既衝突，我完全放棄和理非，唔反抗下場就係俾狗打死，佢地心入面一定係笑你班on9 仔，大家以後見到狗or 畜，真係唔好淆底，一齊沖，食棍係一定既事，你諗下俾人拉到返去又係打，現場開拖都係打仲可能係有機會走得甩，咁點解唔係現場同班狗死過，記得一定要做好個人保護。
光復香港，時代革命!

全民跳閘運動
香港人，可唔可以應承我？

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好明顯呢班所謂既勇武派根撚本冇打算殺人
繼續呢種勇武捱打模式應該唔洗幾耐就會全軍覆沒

9月1 變咗全民拆黨鐵 送頭行動
各有各做？ 送完頭再去機場！ 正呀
點解呢排港鐵加裝cctv? 肯定係巧合啦

推緊拆黨鐵post 既你入黎

以後唔好去機場 繼續去各區 等更多義士比人拉

推